侵侵既蓋洛普民調 首次達50%

大約10月尾開始彈
唔知要唔要多謝柒婆

關7婆咩事

多謝民主黨就真
民主黨8年都搵唔到一個正常人出選
仲要民主黨條路線同基層越走越遠

連果d乜鳩AOC, Omar呢d傻鳩都可以上位

侵侵一定贏

中共表現仆街一面對佢有幫助
起碼貿易戰較易接受

咁中共表現關7婆咩事 ?

柒左就虛心啲啦 , 隔幾日就柒一次

民主黨得啲老弱殘兵
又交唔出實績
仲要唔服輸搞左場彈劾大龍鳳
人地侵侵選舉承諾說到做到
IS又搞掂
中國又俾佢㩒住砌
伊朗不攻自破
美股成升到Bang Bang聲
想唔贏都難

柒婆咁都唔係幫中共顯露醜惡？

我驚 Sanders 對美國後生有吸引力
之前有調查顯示美國年輕一代較左傾

Pelosi 去左邊?

蕭生19都話連任機會好大

冇得輸

侵侵減完稅又不斷取消一d雜多既稅款後 美國人口袋裡多左錢 其實係人都感覺得到 仲要全世界經濟都跌緊 唯獨美國升緊 有乜理據唔選侵 到底

想請教下咩既時代由左癌執政比較理想？WW之後？

民意逆轉。

今日哩篇野有參考價值

I don’t believe they really want socialism. Few even understand what it is. What they want is change. They see little hope for improvement in their situations, no matter how hard they work and sacrifice. They don’t see anyone in authority trying to help them. So, when someone offers what sound like easy answers, they jump aboard. As Harvard professor Ed Glaeser says (my paraphrase), people think of socialism as “hyperredistribution.” They are not looking to control the means of production per se, just redistributing the fruits of that production.

In one regard, Sanders is similar to Trump in 2016—an outsider whose message activates previously neglected voters. Trump went on to win. If Sanders gets the nomination, it’s easy to imagine scenarios where he wins, too.

That the US could plausibly swing from someone like Trump to someone like Sanders in the space of four years says, to me at least, that something bigger is happening. Until we fix it, desperate people will keep making desperate choices.

⋯⋯⋯I see two answers to that. One is in the question itself. Your financial condition can be better than it was but still not where you think it should be. If you are no longer drowning and are instead treading water with no lifeboat in sight, then yes, your condition has “improved.” But you’re still looking for answers.

強強聯手世紀大和解呀
今次冇包咬頸
上次台選笑到仆街
一個話大勝一個話險勝

7婆，剋中共。

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！